重睇獵人一問

西裝眼鏡入蟻王宮殿佈置出口果時畀念嚇親

跟住仲有少少係講佢走去偷睇佢個學生貞子被車車入去
但唔關事我唔貼啦

我想問既係點解最後佢會行出宮殿
而唔係偷睇完貞子就直接係地下畫圈圈出黎呢？

如果佢畫圈圈走既話 係咪可以直接傳送係更遠既地方？
定係我理解錯左佢既能力

劇情需要

其實佢傳送出黎都唔影響劇情
不過有傳送門都要行出黎好似有d反智

個陣唔係話佢淨係可以入去畫圏但唔可以發動能力？
因為一用就比人發現
佢要用絕入去做野，所以要跑番出黎

靠記憶，錯左唔好屌

唔係掛 佢唔係郁手殺左隻發現佢嘅蟻咩
我睇漫畫覺得係佢出左最遠嘅門
再往外跑

睇返開post貼果張圖 四眼當時跑出黎個位置同下面呢張潛入果時既位置差唔多

呢張圖係250話
但一來唔見佢有出到傳送門 我睇動畫版都無
二來呢個應該唔係最遠既門
因為佢同煙剷有係城市作戰過 之後再去潛入
咁佢其實最起碼都可以傳送去個城到

依家上船個到好似有啲唔知做緊咩咁

Set好門，俾念嚇親，俾你仲敢唔敢開多次技？一旦被發現能力，成班蟻用隨意門殺你全家，緊係用絕行返轉頭